芒亨老屎忽ON9D定係生化老屎忽ON9D

芒亨老屎忽仲停留係PSP時代
係咁屌新作飛黎飛去搞咁多特技已經唔係芒亨
生化老屎忽
4冇喪屍 5冇喪屍 唔係生化
好啦6比返喪屍你 班老屎忽又會話 挑!變左動作驚QTE 冇恐怖解謎成份
好撚難服侍= =

卡普胸 撚狗最強

樓主on9 d

贏哂

秒

芒亨狗

唔差在人中0-6

你on9啲
PSP係最輝煌年代當然最記得
D特技動作越多越誇張
吸引新人自然會有d勸退舊人
我諗好多人屌完都會買
switch嘅原因另計

sony狗最on9， 其次係任豚

咁鐘意唔拎返部psp出黎打

成班改機翻版仔老屎忽

真係飛過先知天空嘅美好
十年前邊有諗過大劍可以飛起插地

駁唔到

我覺得各有各好玩
玩唔咁多代都要有啲玩法的突破
對老屎忽來講多咗新元素唔係壞
但不利新入坑
有好多唔直觀的操作
新手聽下都覺得頭大就跳坑了

至於生化
冇屍真係有原罪
唔單係玩法
而且解謎同格鬥可以並存
唔知點解冇咗
掉返轉
6都有好多嘢做得幾好
3線互見係唔錯，似返1 2
唔完美可接受要改善
劇情張力就集集都唔錯
喝個生化的食糊位都沒走歪

Monster Hunter啲改動唔會話好大 但BIO真係好癲… 由第三身過肩式轉做第一身懶恐怖 唔會好玩咗仲要勁暈

芒亨老屎忽仲停留係PSP時代
係咁屌新作飛黎飛去搞咁多特技已經唔係芒亨

你叫佢地用番3310先好同我講野

=.=''''

一下sidekick就可以踢爆喪屍個頭嘅leon

咁以前BIO2可以踢甩同踩爆喪屍頭都好誇張嘅

bio只係故事發展太快，由survival horror變bow wars, 所以開ethan條線返歸本業係正確
三上係4想開新感覺點知俾capcom一下發展勁遠，某程度都係玩家接觸左歐美系之後期望多左，6故事係唔錯不過講到6+1人接近super soldier咁真係頂唔緊